好想搵返呢隻魷魚絲 有冇人知邊度有

好食過時興隆
心目中永遠的no1

759

就係冇晒呀仆街

邊間759仲有
我即刻大手掃貨

堅持！再推

硬到仆街

咁先好食
d豉油味滲出黎 果種咸香正到。。

你隻手指好似弱智禁

識食一定食呢隻

識唔識中文，魷魚絲定鱈魚絲

好想再食

食到牙都甩

搭單問，有無人知呢隻邊到有得賣

你隻手指公做乜撚野事
霍金？

豆類整品唔好講啦好嗎

呢隻慢慢妹架喎

此post僅限討論真魷魚絲
eg 時興隆果隻
精製過既唔好拎出黎講

推

堅持！